office for Mac 邊度買會抵啲

有冇地方有學生優惠？

用得 mac 就咪用 msoffice

on鳩仔：用linux

學生有免費office

唔買最抵

問下C記

大學acc有得免費用架喎